（火影）一代火影定宇智波班 邊個比較強

一代
班

細胞班?

初代>>>九尾+班

六道班>柱間>班

生前:初代
死後:班

垃圾班全部都係靠外借力量
靠九尾 靠萬花筒 仲要靠食柱間細胞
人地初代一個人就可以單挑九尾+班仲要打贏

憑自己拎返黎既力量算咩野外借力量?

班一開頭就已經輸左比一代 仲有咩好討論

其實初代點死
都冇人威脅到佢 又唔係老死

完

有傳係打完班之後病死

最強生命力竟然病死

穢土班有初代的力量都係廢過穢土初代，分分鐘初代如果係用輪迴天生復活仲唔屌打輪迴天生班

生命力強到長生不老好唔好？

宜家係全盛時期死呀

三代>六道班>柱間>班

又撚廢老

其實木葉一開始有初代同斑點解唔攻打埋其他忍村?

專打自己人

用完千手觀音就拉柴???

初代大愛撚
基本上8隻尾獸+班+初代已經可以一統天下

中國咁多億人口
點解會打內戰

初代有木遁威能 寫輪眼就可以靠移值
成套野只有初代木遁係不可取代
初代能力太屈又仙術又木遁又補血 班仲點玩
就算班既幻術勁都冇用 仙術又有感知